冠狀病毒可否穿過處女膜？

處女都叫有塊膜擋吓
非處冇咗塊膜
點阻啲病毒由個閪入侵？

切左條撚

處女膜連M血入面啲廢物咁大舊都過到...

穿唔到美國國旗

Sorry 阻阻你
有興趣支持電子飯券嘅手足入黎依個post

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

有無常識嫁
處女膜有個洞嫁
唔係啲m點流出黎

(好似係)